# RailWayFinder

Эту программу я написал в 2012 году в качестве тестового задания для ОАО "НИИАС". Осуществляет оптимальный поиск маршрута для поезда по перечню станций в маршрутном листе.

Описание задания.
В приложении архив с несколькими файлами. Они имеют расширение *.lgx и называются листами графика. В них содержится xml-код, описывающий графики поездов на железнодорожных участках. Требуется написать программу на C#, которая бы открывала список файлов *.lgx и позволяла найти путь от одной станции до другой с указанием всех участков, через которые проходит путь. Участок - это последовательный набор станций.
Входная информация: список файлов, название станции начала пути, название станции конца пути.
Выходная информация: путь от начальной до конечной станции с указанием участков и листов, через которые проходит путь.

Например, если на входе: в файле 101010.lgx описаны участки "ПОВАРОВО"-"ДМИТРОВ" (Содержит станции "ПОВАРОВО"-"ИКША"-"ЯХРОМА"-...-"ДМИТРОВ"), "ДМИТРОВ"-"81 КМ" ("ДМИТРОВ"-"ИВАНЦЕВО"-...-"81 КМ") и "ЯХРОМА"-"ОРЕХОВО" ("ЯХРОМА"-"БЕЛЬКОВО"-"КИРЖИЧ"-...-"ОРЕХОВО"), в файле 202020.lgx описаны участки "ОРЕХОВО"-"БЕКАСОВО" ("ОРЕХОВО"-"ТУЧКОВО"-"АКУЛОВО"-...-"БЕКАСОВО") и "БЕКАСОВО"-"САНДАРОВО" ("БЕКАСОВО"-"МИХНЕВО"-...-"САНДАРОВО"). 
Требуется найти путь от "ИКША" до "МИХНЕВО".
Тогда на выходе программа должна выдать: 
"ИКША"-"МИХНЕВО": 
"ИКША"-"ЯХРОМА" по уч. "ПОВАРОВО"-"ДМИТРОВ" лист 101010.lgx
"ЯХРОМА"-"ОРЕХОВО" по уч. "ЯХРОМА"-"ОРЕХОВО" лист 101010.lgx
"ОРЕХОВО"-"БЕКАСОВО" по уч. "ОРЕХОВО"-"БЕКАСОВО" лист 202020.lgx
"БЕКАСОВО"-"МИХНЕВО" по уч. "БЕКАСОВО"-"САНДАРОВО" лист 202020.lgx

В приложении есть файл с иллюстрацией к примеру.

Формат нужной информации в файле:
<Fragment>                                                               описание участка
   <RPs>                                                                   список станций участка
      <RP code="23941" name="ПОВАРОВО"></RP>   описание станции, где code - уникальный идентификатор, name - название
      ...
      <RP code="43224" name="ДМИТРОВ"></RP>
   </RPs>
</Fragment>